大家係咪忘記咗「五大訴求」入面有個叫「撤回暴動定性」

我地同暴徒的分別就係
行動前會思考
行動後會反思
反思完會改善

一尾死衝, 比仇恨支配行動, 連思考反思都開始抗拒
好快我地就會變成暴徒, 一班暴徒的行動就係暴動

大家每次出黎都講五大訴求
但點解可以容忍自己/同路人都變成真暴徒?

如果大家真係堅決去行暴力革命呢條條
我唔會同大家割, 但係五大訴求大家就唔好再叫了
因為我地已經唔配

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」都用緊急法立埋
如果你連三罷公投都唔表態
你 註定輸一世！

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treat all HongKongers as nothing and they have passed the anti-mask law to tackle protesters.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT

公投傳送門：